PS4出機邊度買好?

想屌部PS4，但唔知邊度信得過，係咪通常藍店信得過? 買捆裝係咪抵屌d，同埋有無邊度特平，巴打幫幫手

sony專門店, 其他google

新年買平咁多

未儲夠錢果陣

呢家買其實買pro最好
但係pro 又斷晒貨
利伸:我都搶緊

求其一間sony認可既鋪頭都得啦 最好買到pro啦 畫面靚咁多

利申：廢事搶同等 買左slim

黃金

巴打有無興趣買2手?
買左一星期, 係情人節個bundle黎, 玩左幾個鐘only
放1900蚊

新年買slim平幾舊, 宜家買就好似買貴左咁
所以搶ps4 pro好

黃金好過藍店

問得呢條問題都知係on9仔
去邊買都一樣俾人昆

咁直接

唔好咁話人啦
人地連google都唔識，肯肯定係殘廢

所有野齊運作正常
telegram: @black_union

係唔熟PS4姐

關乜撚Google事，鬼唔知藍店地址Google有咩，係問下巴打睇下其他地方有無更抵，你老母就真係殘廢啦。

問你老母啦傻閪

隔兩日就有你呢啲傻閪開post

屌你老味啲中學雞有利是錢就身痕

宜家儲到部ps4既錢
咁你仲有冇錢買game
game唔平架
pc買多兩隻game玩算啦

好聲好氣問下巴打，就總會遇著你呢d傻鳩，料又唔撚比，人又唔撚係有point，收皮啦

好多野都可以google到
下次check左再問啦

Sony>大型電器鋪>藍店>其他唔好諗啦
新機入pro啦 出左禁耐先新買唔介意等多陣啦
Pro得單機唔洗煩

唔該晒各位巴打，意見野PS4真係唔熟路

我放比你

人地問野都比你條傻系屌 你真係傻撚左個鼻

人地老撚馮答你嫁啦屌你老母 乜都唔撚識咪去藍店買囉 又要平 死窮撚 無錢咪撚學人打機啦

好奇新年個時幾錢？而家街鋪都係$2000

緊係唔係老撚馮答我，但入黎乜柒唔講 無啦啦比你屌我屌你老母啦

二手啦 夠平

人地問下je, 洗唔洗屌得咁大力
答樓主，而家買既話好似pro 禁擺d, 不過slim就平，spec我就覺得唔會追求到pro果種
藍店or sony買啦，價錢一樣的
唔好去其他地方買，有3保證

樓主好撚陰公
開post遇着班傻鳩燥症發作
盡量新機就買pro
不過都係去返大舖藍店買
有個保障喺到

而家好似連藍店都唔太可靠

唔該晒各位巴打

pro 好難買

冇4k moon係咪用番舊機都得？

大佬，好景黃金信和，各藍店，自己睇價錢決定，
對番齊配件，機身同盒number一樣就ok!
呢D正常野人生經驗啦，你係咪中學生？

剩係lihkg都日日都有人問ps4去邊買有咩game玩
答黎答黎去都係果堆野
定係你個人有好特別既需求

樓主開post問吓人意見 都要比人屌到菊花開

喺Sony Store/藍店買最信用穩陣
要平就等新年，不過過咗。
如果想再平啲就收部有保養既2手。

同梱版我覺得唔抵，除非係特別版PS4 (FF15) ,

P.S Game 唔急玩的話，就等二手， 大把人放game

痴撚線 關咩窮事
你咁L有錢咪送幾部出黎益下巴打囉

唔係啦巴打，係幾年前借左錢比兄弟，本身無預收得返，突然間多返幾千銀洗，想屌返部機姐。

PS4野真係唔熟同無知，唔知點入手咪開個post問下，多謝各位意見，都係等多陣出pro。

仆街黎

正貨有貼紙架 驚就係藍店出

上星期經將軍澳東港城個Sony 展覽買左
$2380 500gb 就唔係特別平嫁啦，
但就送人中6同$200coupon仲有一堆冇咩用既禮物

唔撚識你就去反斗城買算啦

藍田間藍店幾好禮貌，我新年係嗰到買slim
google見到話信和藍店對支那人先有禮貌，黃金藍店又有巴打買過死機，態度又串

今個月係黃金買咗
2080到
藍店抵買d 2380送一隻game 3個月plus
用銀聯卡加198多隻手制
藍店好似抵d 因爲我要多隻手制

問嘢仲寸柒柒 抵被人屌

送咩game都得

係咪送隻內置廢game，藍店買反而抵d，仲以為特許經營會貴d

講返句公道說話，一早我都話左唔熟野，希望巴打指點下，被屌我都無乜所謂，但唔好入到黎鳩up兩句，然後乜都唔講，咁同就咁留粒膠有乜分別。

更何況，人人都有初買機時候，咪又有好多人啱啱玩新game唔熟野開post 問d顯淺野，Sorry囉。

pro係咪等聽朝抽？